{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76146&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주필하우스펜션"
    },
    "text": "バーベキューが楽しめる一軒家プールヴィラで、屋外プールと個別プールがあり、家族連れの集まり、誕生日会、キッズプールヴィラ、小規模団体の集まりに特化しています。 周辺には普門観光団地や慶州ワールド、カリフォルニアビーチなどがあり、観光に最適です。 入室は15:00以降に可能で、退室は11:00以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 プールヴィラ客室はA型とB型に分かれており、個別プールをご利用いただけます。 屋外プールは夏季に運営され、無料で利用でき、バーベキュー施設はレンタル可能で個別バーベキューも可能です。 ただし、最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りができません。 利用施設はペンションの状況によって変更になることがありますので注意が必要で、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 また、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラから退室する時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラに無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "プールヴィラにはA型とB型の客室があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、特定の料理を調理することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設について注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設はペンションの状況によって変更になることがありますので、ご注意ください。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何か制約はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 463
    }
}